{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014815",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신사 짝"
    },
    "text": "顧客感動サービスNo.1ホテルは清潔でコストパフォーマンスの良い宿で、お客様は概ね満足しています。 宿泊施設は計23の客室で構成されており、これらはすべて禁煙です。 全客室にはヘアアイロンや電子レンジが備えられており、お客様の利便性を図っています。 また、ノーハードPCLoLとバトルグラウンドゲームを楽しめる環境も備えています。 宿泊及び貸室の利用をご希望の方はチェックイン時間からチェックアウト時間まで駐車可能です。 しかし、事前に駐車することはできませんので、ご了承ください。 このホテルの利点の 1 つは地理的な位置です。 近くには7号線の論峴駅、3号線の新沙駅、3号線の蚕院駅のような電車駅があり、アクセスが便利です。 これに対する感想でも地下鉄駅との近さを強調する意見が多く出ました。 また、ホテルの社長が親切な方だという評価を受けました。 宿もきれいな方で、社長の親切さに多くのお客様が満足しています。 一方、建物の状態や内部インテリアについてのレビューは良くない意見もあります。 建物は古い方で部屋は宿屋の感じでした。 また、ネットフリックスの利用が不可能だという点も若干不便を与え、外部インテリアがオールドな感じなのでエレベーターもなく部屋も狭かったです。 その他にも淡水の使用に不便を感じ、寝具が湿った感じを受けたという意見もありました。 しかし、大体コストパフォーマンスが良いと評価され、寝るのに適した宿としておすすめされています。 値段が安いので、お休みになる方なら近くのクラブを楽しむのにもいいでしょう。 ただ、予約した人たちは出かける時間から分ごとに電話がかかってきて不便だと言及した事例もあります。 状況に応じて選択の際に考慮してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "23室です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンや電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でどんなゲームが楽しめますか？",
            "answer": "ノーハードPCLoLとバトルグラウンドゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインからチェックアウトまで駐車可能ですが、事前に駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには論峴駅（7号線）、新沙駅（3号線）、蚕院駅（3号線）などがあります。"
        },
        {
            "question": "社長はどんな方ですか？",
            "answer": "社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はきれいですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "建物の状態や内部インテリアはどうですか？",
            "answer": "建物は古く、部屋は宿屋の感じです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ネットフリックスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の寝具は湿った感じがしますか？",
            "answer": "一部のお客様から湿った感じを受ける意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "はい、大体コストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはおすすめですか？",
            "answer": "値段が安く、寝るのに適した宿としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "予約した人たちは電話でどのような情報を受け取りますか？",
            "answer": "予約した人たちは出かける時間から分ごとに電話がかかってきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 410
    }
}